林鄭, 你又拎第一啦

恭喜你呀! 你成為香港開埠以來
第一個connect 全香港人嘅特首, 呢個係你唯一令人記得嘅兌現嘅競選誠諾
第一個發生咁多事情就龜縮左咁耐唔見人嘅特首, 作為你老細嘅市民, 好想知你份糧豆得安唔安樂
第一個令到全港各行各業都罷工嘅特首
第一個令各部門公務員聯署加集會嘅特首
第一個聲稱喺天堂預留左位置嘅特首, 實際係地獄留左vip 位
第一個令到香港警察揚名天下嘅特首, 我諗普京都要搵你學嘢, 當然同時間都衍生左大規模狂犬病問題, 幾時定性香港做疫埠?
當然你嘅民望都係第一, 倒數第一, 叻叻

歡迎補充, 揚名立萬, 貼堂表揚

光復香港, 時代革命!!!!!!
大家起身罷工了
香港人加油